<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Deep Learning | Academic</title>
    <link>https://example.com/tag/deep-learning/</link>
      <atom:link href="https://example.com/tag/deep-learning/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Deep Learning</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://example.com/media/icon_hu0b7a4cb9992c9ac0e91bd28ffd38dd00_9727_512x512_fill_lanczos_center_3.png</url>
      <title>Deep Learning</title>
      <link>https://example.com/tag/deep-learning/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Проект по С&#43;&#43;</title>
      <link>https://example.com/project/example/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.com/project/example/</guid>
      <description>&lt;p&gt;C++ является расширением языка C и находит свое применение в приложениях, которым требуется высокая скорость и точность, например, в операционных системах, играх, графическом интерфейсе пользователя (GUI) и встроенных системах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Самая популярная IDE для C++, Visual Studio используется практических во всех проектах. Вы также можете писать свои программы и в текстовом редакторе, например в блокноте, и компилировать проект с помощью компилятора GCC.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Некоторые характерные особенности C++:&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;Объектно-ориентированный
Богатый набор библиотек
Эффективное управление памятью 
Мощный и быстрый
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Система входа и регистрации&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Это один из самых простых проектов, с которого можно начать изучение файловых систем на C++. Проект включает в себя процесс регистрации пользователя путем запроса имени пользователя и пароля. После успешной регистрации создается пользовательский файл с учетными данными.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если пользователя не существует, при входе в систему будет показана ошибка. Вы также узнаете, как использовать Visual Studio для создания простого проекта.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;2&#34;&gt;
&lt;li&gt;Система аренды автомобилей&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Это популярный проект, который очень полезен для изучения событий клавиатуры, функций даты и времени и реализации системы входа на C++. В программе есть отдельные меню для администратора и других пользователей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Существуют также методы расчета стоимости проезда на основе времени и расстояния, включая отображение сведений об автомобиле, доступности и т.д.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вы можете попробовать другие проекты, такие как управление музыкальным магазином, бронирование автобусов или система бронирования железнодорожных билетов, по тем же принципам, что и выше.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;3&#34;&gt;
&lt;li&gt;Система инвентаризации книжного магазина&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Это простой проект, в котором система поддерживает хранение книг в книжном магазине. Если клиент покупает книгу, количество книг уменьшится; если добавляется книга, то же самое обновляется. Обратите внимание на использование указателей.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вы можете изменить код, чтобы добавить идентификатор книги и выполнить поиск на основе идентификатора книги или выполнить поиск с использованием только одного параметра, дающего несколько результатов, и так далее.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;4&#34;&gt;
&lt;li&gt;Система управления отчетами студентов&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Благодаря этому проекту мы можем многое узнать о потоках ввода / вывода и системе управления файлами C++. Программа собирает данные об учениках, такие как имя, номер списка, оценки по каждому предмету, и вычисляет их оценку. Это простое консольное приложение.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Обратите внимание, что в этом проекте мы фокусируемся только на правильных входных данных, и вы можете улучшить его для обработки неправильных входных данных.&lt;/p&gt;
&lt;ol start=&#34;7&#34;&gt;
&lt;li&gt;Валидатор кредитных карт&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Это простой проект, который использует алгоритм Луна (Luhn algorithm) для проверки кредитной карты пользователя. Программа работает со всеми популярными картами, такими как Visa, Amex, MasterCard и т.д.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Алгоритм Луна делает основные проверки; например, карта Visa должна начинаться с 4, а затем переходить к сложным вычислениям с помощью цифр. Это хорошая программа для изучения, потому что большинство транзакций электронной коммерции требуют проверки кредитной карты.&lt;/p&gt;
&lt;h1 id=&#34;заключение&#34;&gt;Заключение&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;В этой статье мы обсудили некоторые важные проекты начального и среднего уровня. Если вы правильно следовали коду, вы должны получить точные результаты.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хотя Visual Studio предлагает множество функций, для ее загрузки требуется время.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
